新手JJ買耳機

小弟最近想入手 買個好既耳機聽歌
好多野都唔識(第一次買)
預算約$1500

平時聽開人聲多
不過最近愛上EDM
我只知道Shure 215 315
ATH-IM70 ATH-E40

求巴打推介

ie80

im 02

買咩都唔好買Se
垃撚圾

LS200啦

im02 好似唔錯

ie80個外型怕帶唔憤

帶唔慣

你用手機聽定player聽？

手機

ue900s

想問下 im02咩價錢到？？

13xx

二手你行肯多少少可以試下westone 4r (bass好足但係人聲麻麻，edm應該夠抽）
一手就唔清楚，im02應該ok

im02 13xx既話 都ok
搵日去試下
通常要去邊間店買
新手唔熟

IT03
完

仲買舊款im02 ，點解唔買新款ls200

IS200要17XX到?

有點貴(如果唔差得遠既話)

咁你都係買返IM02算啦